{"created_at": "Wed Oct 19 15:14:44 +0000 2011", "favorite_count": 1, "hashtags": [{"text": "Google"}, {"text": "Microsoft"}, {"text": "IBM"}], "id": 126677668933533696, "id_str": "126677668933533696", "lang": "es", "retweet_count": 2, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "text": "Directivos de #Google, #Microsoft o #IBM reflexionar\u00e1n sobre c\u00f3mo vender m\u00e1s utilizando las nuevas tecnolog\u00edas http://t.co/5ogXhe52", "urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/oG8sQp", "url": "http://t.co/5ogXhe52"}], "user": {"created_at": "Fri Sep 10 09:45:07 +0000 2010", "description": "Feria Valencia es la instituci\u00f3n dedicada a la organizaci\u00f3n de #ferias comerciales m\u00e1s antigua de Espa\u00f1a. Fundada en 1917, ha cumplido 100 a\u00f1os de actividad.", "favourites_count": 6217, "followers_count": 14205, "friends_count": 3083, "geo_enabled": true, "id": 189077116, "id_str": "189077116", "listed_count": 316, "location": "Valencia", "name": "Feria Valencia", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/189077116/1496047271", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844105605895917568/DNSu3GcK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844105605895917568/DNSu3GcK_normal.jpg", "profile_link_color": "0E3478", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "screen_name": "Feria_Valencia", "statuses_count": 10941, "url": "https://t.co/iJlC43oMxL"}, "user_mentions": []}