{"created_at": "Thu Oct 20 03:43:59 +0000 2011", "hashtags": [{"text": "Twitter"}], "id": 126866222355722240, "id_str": "126866222355722240", "in_reply_to_screen_name": "itala_lais", "in_reply_to_status_id": 126694967228895232, "in_reply_to_user_id": 75645321, "lang": "pt", "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "text": "@itiinha_lais, \u00e9 @EvelynJullyanne, segue de volta esse #Twitter, a gente ta fundando a Pastoral da Juventude e precisamos de ajuda! Segue bj", "urls": [], "user": {"created_at": "Tue Oct 04 15:50:59 +0000 2011", "description": "Estamos formando a Pastoral da Juventude, quem tiver a fim de conhecer \u00e9 s\u00f3 ficar ligado no twitter, vou avisar o dia e a hora da reuni\u00e3o.", "followers_count": 9, "friends_count": 8, "id": 384933770, "id_str": "384933770", "location": "Escada - Pernambuco", "name": "Pastoral Juventude", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1574244853/pastoral_juventude_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1574244853/pastoral_juventude_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "screen_name": "Pastoral_Jovem", "statuses_count": 7}, "user_mentions": [{"id": 333004757, "id_str": "333004757", "name": "Evelyn Le\u00e3o", "screen_name": "EvelynJullyanne"}]}